點解唔封關?因為要全民檢測 要全民健康碼

香港將成為下一個新彊

林鄭搞咁多野都係為咗永續疫情
到最後就強制全民交dna
睇撚穿你啦